有無巴絲過埋年辭職

一直返工都唔開心 但又黎緊聖誕 新年
無理由唔捱埋佢 拎埋個花紅先走㗎
但日日返工都好辛苦 好唔開心 同事又西
你地有咩辦法令自己好過D 捱埋過年

應該會

有，但公司俾好多Project 我跟學到好多野
入左職一年，同事關係無咩特別，又唔洗OT
但因為人工比出面低所以想走

咩事辭職呀

啱呀 魚唔過塘唔會肥
咁如果你話辭職 加你人工 你仲遲唔遲

一定會 下個月去埋旅行就瘋狂搵工

叫左走就要走
唔好遞完信人地加你小小人工就留返低
永冇發圍

1月辭職？有花紅拿？

等埋bonus走

等緊花紅，雙糧就走

我公司有個同事就係咁 我覺得留低好樣衰

想走，但5月先出花紅

等完雙糧同bonus就走

搵到工先辭 今年唔會有花紅 垃圾公司

睇加幾多
高過出面咪留

雙糧一到手就quit

人手頂置

點都等到過年啦
未拎花紅點走得

5月 咁你忙忙捱

sorry 係慢慢捱

打算1月頭辭過完年走
Bonus 唔多
拎雙糧算數

我以為自己咁樣好衰
原來大家都一樣

我Bonus 都係好少
唔夠雙糧

已經辭咗
打算做住一個月廢青先

拎埋雙糧辭職轉行

各位點捱呀 呢幾個月

新年前走人 放番個大假先

都想走，但咁多人走係咪代表新年會多d 位同工？

咁新年咁多假咪好浪費

好多人都話新年後多D工

你好勇敢

我都打算新年前走…垃圾公司…同事又差又無雙糧…如果唔係搵唔到工一早走左

應該裸辭好定做住搵

冇雙糧冇bonus
但都諗住新年後先走 好似多工啲

等唔等錢用
唔等就裸辭休息下

如果大部分人都係因為份工西過完年就走
咁過年後咪即係西工大風吹

已經走左

Same

不過好撚悶

好慘

所以新年過後好多工湧現

點解仲請到人

nonono 識玩緊係last day 係新年後 但扣扣埋埋d假 應該月中就走得人

希望見2-3份就搵到啦

放假前夕都辭? 實俾人單打到喊

有冇人知私家偵探易唔易入行

差唔多做左兩年 先加得少少人工

咁傻

比D信心自己

我
我就來悶死，如果再唔走我驚個腦會生鏽

唔關事
如果只係因為人工 當初就應該搵老細坐低傾要加人工 唔係嗌走逼佢加
你有離心要走 就算佢加你人工留你 都唔會再信你
你決定得走 一係你搵佢傾過但佢唔肯加 一係間公司冇發展既可能

btw 直必左

小小姐係幾錢先

如果搵工要公司等兩個月 係咪太過分

我都做左兩年都先加得2500

而家請唔到人呀 月中先走兩件 如果我走埋做死淨低個2件

打算

最近辭左 但新果份2個月人工=而家3個月

我公司都兩個月, on9公司

唉就係好煩 我要2月1先番到工
依家Sd 好似太快

同我公司一樣 做死 搵左工好耐得個見字 而家等拎埋b仔再開turbo搵工

之前見過工有第二間公司肯俾一月糧叫我一個月走， 可惜嗰時無閃人

同事點西法？

好撚想走呀屌，冇嘢做 悶到仆街

咁你走啦

如果而家已經請人，即係西到上手連花紅都頂唔到落

明明職位一樣 點9你做嘢
佢就係到扮忙 我就做到隻狗咁
少少嘢就屌9我
今日佢企係門後面 實色木門黎
我唔知 一推門撞到佢
我係咁講Sorry 問佢有無事
佢竟然話 你下次唔該細細力推門啦
睇下有無人先啦
我心諗 我有透視眼呀？
明知度門有人出入 你又企門口？
我都費撚事答佢

同意
同埋留低即係比時間佢架空你/搵人接手/請新人再炒鳩你

我做差唔多一年都未加過

差唔多一年係咪未做appraisal 呀

冇方法，已經頂唔撚順resign咗
縱使我好撚窮又未搵到工

好勇敢

好似話新年先加人工
但我新年就會走

有路數？
點解唔加埋先走

加得幾多呀

裸辭左

我無勇氣

無勇氣加一
但兩個月通知好仆街

兩個月通知

加完轉工再加上去嘛

加左底薪1000咋

我間公司好似六月appraisal 先話會唔會加
唔會等咁耐

如果係咁梗係頂硬上收埋雙糧，利是， 花紅先走啦

點解？
我又冇wo
睇佢地忙到仆街
我恥笑番佢地

同時間勁多人一齊走
一皮野想請人做狗
D 新人一路請做幾日又走
睇住d 大粒自己收皮
幾爽

我夾埋另一個ft一齊resign (我果邊得3個ft
雙糧？有錢都無命享
萬幾蚊請sales 實情係請咕哩打雜，盤點果時夠薑要人連番22小時 番屋企訓2個鐘又番早 ，痴西線公司，
明明係上市公司做撚到咁cheap 一靜少少就話預算唔夠要cut pt鐘，幾個ft做撚到狗咁

拉埋個ft走後，再多個pt跟我地一齊走 聖誕新年？自己玩啦屌你老母 垃圾公司Exxxxt

我都夾緊我個同事兼老友一齊新年走
到時就做到個呀姐pk
諗起都開心

我都係咁諗

我公司都唔知係咪加$500添呀

我第一年加幾舊水 睇到果時呆撚左
隔離班閪女人仲係到打飛機：都好啦～可以去飲個茶

結論：香港冇一份工唔西

年都唔過
有好offer即遞
同事個個話決定得好
上司個個冷言冷語
我就知自己冇決定錯

我之前個份 岩岩做一個月已經加一千
跟住半年加一千五
新年又加一千

我都想即刻走
不過我3月去旅行呀
我怕新工放唔到假

一工還有一工西

好飽
準備

4月去歐洲
船到橋頭自然直
好工唔會擺係到等你攞完Bonus先搞見工各樣
有好offer真係契弟走得摩
錢反正搵唔曬
呢d時候都走先顯得你好堅決改變現狀

年頭遞信，農歷新年後走得

過埋年就走
d人同事都好撚on9

冇新工offer...想走都冇得走

今日收到風 舊公司新人又走
好心涼

無雙糧無花紅， 搵到即走

我都3月去旅行，
番新工要探下請假易唔易
如果好難就話屋企有事算

冇offer 都走啦

同我一樣
但有時我會諗 到底其實係佢地on9
定我有問題？

我公司返左未夠一年 走9件

做左半年，份工hea，冇ot，五天工作，福利好...
但人工低，離屋企遠，又學唔到野，
想新年後搵過份,但我呢行應好難搵番五天工作既工

有幾低呀

你去邊到玩呀

咁突然？有無遣散費？

辭職要兩個月通知

咁多兩個月通知既
好多高薪厚職巴打

我都好過拎埋花紅就走

想

我之前有份要半年通知

做乜野咁把炮要半年

唔係我
係我D同事
做Lab D技工

今日好唔想返工
有D捱唔住既感覺

有冇人間公司花紅係分四期派...

今次帶d fd 去東京
要我做導遊

同我一科grad 都差唔多15-18k 我得13 不過佢地辛苦d，但又學到多d野..

大家唔好好似我咁垃圾 我星期一 last day 左 十二月會去一個月旅行 返黎唔知又會空白幾多個月先搵到工 唉

我都係呀
你幾號去？

呢招好絕！

咁你想搵多D錢 定點呢？

上個月辭，公司留人，最後留低左。

想走既
留唔住

過到農曆新年就過到probation
諗住睇下之後環境點
冇乜風浪就過probation 之後兩個月內走

實光集團旗下子公司業績都錄得虧損，連春茗都唔搞，慳慳埋啲錢先夠出今年花紅，但都淨係得底佣嘅三分一

2月先出bonus,3月過數，4月先走得

咁撚仆街

空白期有咩所謂

11月比人完約 ，花紅無喇無喇

加得多過新公司嘛，睇$行頭，同事又ok

好撚賤

份約簽幾耐？

返新工？

份工做左兩年
下個月準備in政府工 如果有offer就即辭。
但係有同事下個月開始放三個月產假
我要幫手pick up啲野
新年聖忙到仆街 ，就咁走好似好衰

政府請左都要一個月通知啦
你係咪都要1月先走到
點解唔過埋個年？

已辭

睇下個reportduty 係幾時先再決定 新年前定後走
暫時十劃都未有一撇
不過都想轉工好耐

我都係 不過想係過probation之前走 唔想等一個月通知

點解咁想走

咁幾時過？

我個fd間公司 聖誕出第13個月糧 新年出14 4月決定加人工 8月先出bonus 佢話走唔到

要好狠心
不過呢間公司好心計

正常年尾就出啦，好仆街

份工做左三年有多 比較偏門 想即刻走
因為過年都唔會有bouns同雙糧

做左兩年人工同岀面相同性質嘅工低
同埋公司文化 放假但部電話永遠響唔停
一有人放假就仆街 無其他人識做佢啲野

新年前一個星期左右

計劃新年前拎埋bonus辭
但好驚搵唔到工
垃圾公司 兩年先加一千人工
workload又不停加
完全Underpaid

但黎緊咁多假期...你會唔會捱埋佢？

我都係 仆街咁多人返工 但乜9都要我做曬
有D人唔知係到做乜

大家計劃一樣

我10/3-15/3

你呢？

有offer?

仆街點解個個有雙糧我無

我都無
等轉工

得果間黑店黎 人工低出面最少2k （腦細仲話尼到好做過出面人工又唔係低 以為我唔知出面個價）又無強積金 今年連年度獎都唔撚比
重點得我一個人做晒成間鋪既野 （兩個人份量既工作 ）

點解 係咪命運安排
我9/3-15/3

無老強犯法㗎bor

巴打 你有咩plan呀？

佢有方法避開 吹佢唔脹

告上勞工處啦

告上勞工處啦+1

我覺得係呀姐想迫走我 所以我更加唔走

好想辭 但無錢

好彩LIHKG個app屎有得留名

Sd極cv都無回音

下星期交信裸辭

Agger…年尾係咪真係難搵工

好高人工架？
咁蝕底都做

傻仔

十四個月仲有bonus
咁好既工走乜丫

here 拎埋花紅祼辭

我都覺得係
D呀姐好驚D人做嘢叻過佢
逼緊我走

咁我唯有走lor
你要自己一個做曬D嘢 忙死自己既
咁你慢慢啦
我唔阻你

乜依家仲有人用高登app㗎咩
識用緊係用LIHKG

2萬幾啦 應該

痴線咁都要綁半年通知期

今朝辭咗
頂唔順

好勇
咩事呀？

咩工都請到人

人事大變動

12月尾出雙糧 一月加人工 過埋年就quit

如果公司唔出工作證明可以點做？
見新工點證明過去係e間公司做過？

有無得去勞工處告佢？

同我一樣呀

仲有1個幾月
各位加油 捱埋佢

一直想走
見過工但人地唔請我
我有大有細唔敢祼辭

聽日就想遞信
轉做freelance算

新年過後會晤會多工D？

唔好咁衝動啦
黎緊好多節日呀

會 雙糧果日即走
垃圾公司

來緊1月咁多假
仲有2月得28日

我間垃圾公司節日都要番工

Same

有無補假呀？

所以我二月講
三月走

確認花紅入埋落戶口先遞

諗住1月頭辭
過完年last day
但仲未搵工
完全唔知做咩好
又想轉行
個人好灰

Ching 個情況同我一樣
灰到一個點

返得幾開心不過做埋呢個月，一月去轉台灣再搵新工

信打左
但唔想晒左果幾日有薪假
2月得28日又好吸引

裸辭左
連hr都無問係咪full year on board可以拎雙糧定要做到新年

搵到工先辭

如果有清晰目標知道自己想點都好啲
而家真係好驚搵唔到工
但係已經頂唔順做緊呢份

雙糧下星期出，諗緊今個月內遞信定下個月遞，真係好憎呢間公司

由大公司轉去細公司(department head另起爐灶)
同轉之前佢promise我地既野完全唔同
eg 一早知會有多個partner同佢搞, 但果條友由本身話只係搵生意變左做manage埋我地日常operation d野, 搞到好多怨言
福利又差左幾個level
連原先一年兩次bonus (拆開兩次出)都唔知有冇
年中果次冇提過就冇出, 我地所有同事都預左1月果次冇, 有都唔多
最後11月見到出面同行另一間大公司請人我就apply左+請左我
信已遞1月番新工
唔知有冇既bonus就算啦, 唔想為左等果少少錢而錯失機會

遞完信之後果個新partner仲做左樣野搞到我好唔舒服
所以冇後悔呢個moment話唔做

諗清楚呀 巴打
2月實際設20日到咋

咁就萬無一失啦

係呀 諗清楚呀！2月好快過

下個月啦 2月返好少呀

留個名先
應該會
返工主要負責出去開會俾人屌

做埋2月 算唔算
之後瘋狂去旅行

政府唔係in完仲要等幾個月先知得唔得咩？

唔知

再諗又復活節
過埋農歷新年閃人

今年拎完雙糧過埋年一定走 做左兩年有多 忙左好多 又無野學 公司無制度無福利

完全一樣
晚晚收工番屋企一係喊一係down到唔講野
屋企人見我咁 都有叫我唔好做
但唔做又唔知可以搵份咩野工
最怕下一份都係唔岩 到時真係企係到唔知點好

諗住2-3月辭
因為一日期返六日，捱到個人好攰，頂唔順

你係絲打？
如果係都可以等人養
男人壓力大好多

好難挨

我都係
仲要返假期

我都係要返紅假，個個都放，自己要返工
一黎搞到心理唔平衡
二黎我返工返到冇朋友
想死

仆街一樣
個人做乜都勁頹

公司好多人11月走，佢地本身啲野就俾晒我做，而家一腳踢，人工又無加俾我，放假有事又call我，搞到好大壓力。過左年真係兩走

1 月27辭職一個月通知
係唔係做到2月26?

絲打 唔駛養家
但覺得自己有責任要比番啲屋企之餘
都唔想讀書個時屋企養
之後又等老公養 好似唔知點咁

我都係做埋2月
3月9號 去東京玩

痴線㗎？打工姐
點解要搞到自己咁樣？
如果係咁唔開心 即刻走
唔洗等過年
有時唔係話你錯
都唔係人地錯
只係夾唔到
勉強無幸福

走吧啦

過埋年即刻走啦 不過佢過年應該會加你人工

諗下開心嘢
黎緊又聖誕
跟住就新年啦
跟住又農曆新年啦
跟住就2月中啦

有無年假未放呀？
計埋又可以早D走啦

如果我用撚晒D年假會唔會倒扣返錢
(已比左今年14日我, 但我未做夠一年就走會點)
我而家個腦淨係諗住點樣唔好比人屌

跟錯腦細呀， 早走早著

有機會按比例計， 有機會年頭比晒啲假你，
睇間公司點入數， 最差情況係扣錢，
不過都走啦， 扣幾日錢無所謂啦

係囉 都走啦
要計清楚既

D人知你走 就更加針對你

五天工作係
詳情問返hr

遞咗信佢咬你食呀

冇囉
我跟開果個腦細好要面唔會做醜人
以前次次炒人都等人到probation話表現唔好搵HR代佢岀手，佢自己人影都唔見
另外果個因為佢本身管business
而家干涉我地operation但我地多數企得好硬有時會惡過佢
我係佢眼中一來本身唔係跟佢開佢
二來太多意見唔會下下聽佢支笛
所以我話走佢應該好開心
表面都冇做d咩
仲勁快請到人番黎頂我
(請人過程發生左d事搞到我好唔舒服
但兩個腦細都唔知我知所以表面上冇野)

我仲一返12-9咁就比佢食左一日
呢啲放工時間點會有朋友

返親工都要一個鐘，人工得10k
比港鐵強姦1k，強姦金又冇500
一日得22小時
點捱呀 屌你老母

巴打做咩工咁辛苦呀?

完全明白，我都係返啲斷六親既更
返左幾個月，覺得唔係好掂前線最忙果陣永遠得自己一個，仲要返埋啲濕鳩時間

一鳩樣，完全用哂全日
唔係話約朋友，遲啲夜晚想去上堂都上唔到
本身諗住騎牛搵馬，唯一好處係朝早可以去見工唔洗請假
但我騎到而家都未搵到

一樣
A唔做啦 啲野俾我做
B唔做啦 啲野俾我做
C唔做啦 啲野俾我做
大大話話都維持左一年

今日爭d 頂唔順
D 語氣越黎越差
唔係年尾加無錢
忍到過完年即遞信

一樣
乜9都叫我做

你話D同事語氣差 定係你老細？
btw 我同事兼老細D語氣都好L差

我返8-7:30 得一個鐘食飯
不過就返5days
放2日假又點呀
個5日 dayday chur 到恆一恆
放工已經累到郁唔到
放假都係屋企訓教

新年拿完花紅即走
又唔升又加得少
仲叫人學多啲野
痴9線

Thanks bro...
最近打算 一月遞信二月走
但好猶豫 好似自己好無用
打份工都打唔長咁
好苦惱 希望自己一月有勇氣遞信

另外廢事再quote另一位ching
份工唔係咩野辛苦工
普通朝9晚6既工
但可能係我個人既問題啦
一番到去就好壓抑咁
所以先覺得係自己廢

期待大家新年分享下搵到咩工

咁你每分工 平均做左幾耐呀？

好想問大家....
我做緊地盤
份工係學到野
但我自己學極都學唔好
個大佬其實好想我成才,不過我自己根本冇咩心機學野
而且志不在此,我有目標,但唔係想做呢一行,我只係想揾錢
我自己其實都做到唔係咁開心
我岩岩想wts佢,話想請假,原因係夜晚要返學,唔想咁趕
但係佢已經又比說話我聽,佢問我有冇心做
我答佢唔到,因為同佢地做,我絕對係唔開心多
真心問做唔做好
我好唔想為五斗米而折腰

岩岩我話唔想成日麻煩佢地,因為每個星期我都要早走
而且自己做極都唔識 (佢地教野絕對有問題)
佢回我話唉,我都無講咩去怪你
真心知道佢好錫我睇我,但係我真係到得唔係咁開心
我諗緊好唔好順便話辭職唔做好

你會唔會比心機做 草定一筆錢先？
跟住再走？

1月中出double pay之後先遞信
定係1月頭遞之後過埋新年走人好

老細啦
越做落越臭皮氣
今日嬲到幾想叫佢炒我算
至少有個月補

唔會
其實我自問都好努力學,佢地老師傅講野敎野都好有問題
如果有選擇
我寧願走,揾過第二份

求大家比d 方向我

16 Fg 第一份工
做左半年到

月中月頭差十幾日姐
緊係出左double pay 先啦

可唔可以比D意見我...

都係個句啦
你覺得佢地教嘢有問題
可能只係大家方法唔同
無話岩唔岩
既然你覺得學唔到
咁不如去第二個環節睇睇
如果第二，第三到都係咁
咁就要檢討下自己
睇下問題係咪自己到啦

慘得過做it狗 話就話朝9晚6 有咩問題又係wtsapp 又查你有冇睇 睇左又問做咩唔fix 冇睇又問做咩唔睇
每次見撚到未read既msg都唔天開黎睇 好撚有種比人監視既感覺 準備搵工 預1-2個月搵到 搵唔到就睇下仲頂唔頂得順邊做邊搵 頂唔順就裸辭 唉

多謝你
比個方向我
我諗我知道做咩決定好
希望大家可以脫離苦海

點都會收哂bonus 雙糧 利是加埋人工先走
到時見第2份會base on最新個人工再加

客咩氣
呻完 舒服曬
又係一條好看
聽日準時返工啦

係咪有種想打爛部電話既衝動？

建議C hing 買2部電話
一個公司 一個私人

yeah
比個5我

我真係唔做
小弟諗緊點話辭職好
始終都跟佢做左一段時間

唔做
就直接講啦
唔好勉強

同大佬講話自己有D私人嘢搞要辭職
多謝一直以來既教導
希望以後有機會合作

Yeah

諗起2月辭職都興奮

2月拉大隊辭職

覺得人生好有希望

爽呀

我應該都會拉Fd走
垃圾公司D同事咁鍾意點人
到時點你自己啦

唔使過年，已經裸辭左。

X2 已做廢青2個幾月
搵緊工但未有回覆

乜事咁勇氣？

你搵咩類型既工？

忍左好撚耐啦

我都差唔多一年

好想走

日日扮工好難頂呀
諗住會走完全冇心機做野 想拖到辭職由鳩佢

走啦

咁你幾時走呀

有 等緊年尾bouns同過年出果份佣
利申 sales仔

未過年就辭職

放完新年假即刻交辭職信
之後同成家去旅行 間公司當我狗人工又低 依家開始搵定新工先

樓主
我大佬打比我,但係我冇聽
我估佢想叫我返去做
有D唔捨得係真,但係我好想出去闖下
而且小弟想轉行玩下

個個都話辭職
唔驚搵唔到工咩?
我都想轉工
而家有份工都無信心咁快搵到
裸辭更加唔敢諗...

難頂先辭姐
真係貪得意咩

咁你有無同佢講清楚㗎？
你想轉咩工
人一世物一世
咩都要試下 唔好等老左先後悔呀

做得開心 邊個唔想安安穩穩呀

好多人都係等緊呢一刻
加油呀 就捱到㗎啦

我日日部住個勞工處app

講清楚啦
傾完我都係決定左走
唉,佢叫我無野做,咪返去做囉
我想轉下sales ／文職工
未做過

冇雙糧 冇bonus
一月遞信定二月遞信好🤔🤔

未有offer
一有offer立即反枱
之前諗過一月農歷年前裸辭，但都係死忍到有offer先啦，窮撚冇得揀裸辭

但返住工好難去見
見得幾多次

份工無野學，無福利無雙糧
呢大半年愈黎愈多野做
同事老細面口愈黎愈西
呢幾個月日日都訓唔好，好驚起身返工

決定呢個星期開口辭職，過年果幾日錢都唔撚要，拿拿臨脫離地獄

一般轉工叫多兩三K係未差唔多,份工走人要三個月NOTICE

今日經理同我傾加人工 老細問佢覺得我表現點
經理叫我勤力d 心諗：咪加比我啦 我都諗住過埋年就走

你地點樣請假去見工？

經理我想請假
好呀

係啦
好黎好去
就算第時見到面又唔會尷尬
又可以留條後路比自己
加油呀巴打

1月啦
乜都唔就唔怕啦

慢慢見啦 有工返緊唔怕啦

我未過年已經辭咗職 搵咗第二間公司做

我覺得如果驚到咁樣...真係要快走啦
祝你早日脫離苦海

點解咁心急呀

下份工應該會

我連加人工既聲氣都無
覺得比16k你好高

屌你老母想走好耐
花紅4月先出，正西公司

巴打有排捱
4月都好
有復活假

年尾出花紅 同review 人工

唔滿意就走

過左年好想走
而家已經密謀搵工，睇緊jobsdb

Shit
頂唔住 辭左啦
不過 我份工冇雙糧花紅

職已辭
咁就無左bonus

仲有咩網好介紹

英勇

咁搵左工未？

如果辛苦>>>>bonus, 就算啦

年頭年尾搵下last min 機票去個旅行

Jobsdb 已經好多好齊
我做果行有經驗一般都可以搵agent referral 添

睇佢個樣都無裸辭

過埋年就岩岩last day

裸辭

我份工都係十月返
明明見工個陣話點都會有人幫手做我做果啲野
點知做落我做果啲得我自己去做
根本一個係做唔到
一有大project就瘋狂ot到10/11點

返咗一個月就狂send cv，好在過年前都搵到份
下個禮拜五last day

冇儲錢

我之前見工話8-7:30輪班
點知原來輪班既意思係
8-7:30
9-7:30
咁都叫輪班
仲要日日ot 8點走係基本
有時9點10點
姐係8am-9pm

等我都上去睇下先

見工昆鳩人去做果啲正仆街

我覺得自己同你都好似, 所以apply jor 政府工, 希望有offer就即走

見工昆鳩人去做果啲死全家[/quote]

lm

想
但係行頭好細，要搵到好路數先

騎牛搵馬中

好耐冇入呢個post

我plan 左去伊豆2日

1日江之島個面

其他時間係東京市內
我d fd 話要買衫同鞋，
所以預左一日幫佢地洗撚晒d 錢

之後都係去睇風景同影下相
會去六本木影鐵塔

仲有4日就失業一個月

不過冇搵過工

29號考又要考試

諗起都正
本身plan左4月旅行
而家冇收入,都凍過水了

無Bonus / 雙糧個啲，真係可以諗都唔駛諗就辭

個陣我個狗老闆，唔肯定有無Bonus，而我又頂唔順佢做野一時一樣
所以十月遞信裸辭左

跟住十二月搵到份臨時工，做左三個月
間公司本身都想續多我半年
但係我嫌係臨時工，所以無續到

去左個旅行，跟手搵左個幾月工先搵到份長既，五月返工
之但係份工又唔多好做，做左兩個禮拜又辭左

去到七月先至搵到依家呢份工，一做就做左兩年幾啦

大家有心裸辭，建議過完年就遞，咁樣最化算
唔好又話二月得廿幾日啦，咁計法你唔駛遞

番下炒散囉

我d Yen 一早大手入左貨
失業都去到

絲打一定好叻

咁易搵到工

咁都叫易 夾夾埋埋有兩個零月無野做
我見工成功率好鬼低，中間都唔知見過幾多工先有一份見得成

最好彩係見到成份臨時工，唔駛手停口停又俾阿媽日日哦

等你好耐啦
可唔可以同我交換下行程
不過我未plan

伊豆有咩玩架？
我會去gala 滑雪
所以會買3day pass

咁一過完年就講辭職啦
3月中走得
大把工

唯有搵pt做住先
唉

岩岩做左兩三個月, 唔知有冇雙糧

多數冇

準備一陣遞信

交換下囉，我都係plan 左一半
全部都係我plan
叫做定左邊日去邊到地方
東京市內多數都係食好野為主
因為2個fd 未去過，
點都要行下東京市內 秋葉原個d

另外我都係買3日 pass去伊豆
伊豆都係睇下風景同影相
3條毒撚Book 左海景酒店
唔知會唔會睇到櫻花

Gala 滑雪幾錢，
如果唔太貴我會考慮可以轉去滑雪

絲打/巴打你毒撚遊？

等你好消息

而家果份
16.5k / 17日大假 / 冇雙糧 / 得50%花紅仲要分4季出 / 有醫保 / 冇乜野學 / 阿頭講左半年加人工都未有消息

新offer
20.5k / 6個月contract / 3.5日大假 / 完約可能有得轉長工 （長工有14個月糧+15日大假+醫保）

點算好

諗緊走唔走

我都係同個女仔fd一齊去
我地2個女仔去
佢未去過呀 我就去過4次 但黎黎去去都係涉原宿新宿秋葉原上野淺草台場川越gala

我想去下D遠少少既地方 但又要帶個fd去下D重點地方
另外gala 大概千幾蚊啦 玩得過
我地差唔多日子去呀

走啦 快

我都諗住返多份pt。草錢去旅行

遞了沒有

信已遞，月尾拎埋雙糧就

遞左信仲有雙糧

新offer 唔洗諗

相認
15號會唔會同一班機番hk
我搭uo

你同我一樣做導遊
諗住凌晨機一落就帶佢地去原宿幫佢地洗晒d錢

東京我去過2次
2次都係我自己plan 晒
多數都係去近郊玩幾日
之後係東京狂食拉麵 鰻魚飯 和牛
一晚食3餐

Google 下gala d 資料先
你滑雪去個到住幾多日？

我搭捷星呀

我地應該滑一日 即日來回 應該交通都ok既 一個鐘多D就到 不過有時間就玩2日啦
因為我地時間唔多呀
請問巴打近郊有咩好介紹？我應該有3日plan 近郊玩 都希望睇到櫻花
我係日本一日食7餐
唔知我地會唔會撞到都唔知呢

點解咁好既

既然想走咪博下囉

約寫左應該會有
B 就唔駛諗/ 唔駛預多

你地本身識滑雪 定請埋人教？
我一晚3餐
計埋朝早應該都有7餐既
絲打有冇東京好食拉麵/其他野推介？

近郊我暫時去過輕井澤 日光 同 箱根咋
其他慢慢會制霸晒佢地
暫時最鐘意係輕井澤
因為我去個時有紅葉

踏住單車遊輕井澤真係勁舒服

日光去個時落雪
都係睇下d 寺
順便去宇都宮打卡 唔知絲打識唔識

去箱根 呢張pass 唔啱

想搵sales pt

代林早洩答會

新offer

好想

輕井澤我都去過 我上次係雪景
宇都宮係邊㗎？
我都係行到邊 食到邊咋
我自己睇下人地點玩 上YouTube又睇下

早洩唔洗等過年啦
即刻走啦

宇都宮冇乜特別
係日光隔離姐

東京市內我都係9 行
你3日pass 之後個幾日都係東京行？

係呀 所以好少時間呀

信已遞 西工無謂留戀

一月中返新工

出完 Bonus 裸辭
估計 2，3 月出
希望公司快手 d

咁好一月有工返
俾埋錢你過放年假

Exactly...打算30/12 拎完bonus即遞
利申：有offer

本身想過埋年先辭
但我啊頭我係佢未升職前得罪左佢，佢家陣傾都冇同我傾就話請人黎幫我手
睇黎都要準備遞信

咁早出
我琴日問呀頭 問佢1月份糧幾時出
因為月尾又新年
我問會唔會過年前出
如果唔係我地年初八先返工
佢話唔知㗎 答唔到你
其實新年早少少出係咪有問題？
我以前D公司都會係新年前幾日出

祝你返新工加油

其實我都唔知我幾時出
如果2月唔出
我都照辭職

當年遞信,經理話同我揮加薪30%都唔留

多謝

大家都要加油

如果我仲係以前公司就係27號出
應該唔會早d出

Bonus 都係新年出不過得6~7成
做到狗咁都係6-7成
人工已經低

唔夠一個月bonus?

我都唔知有無Bonus

我真係好撚冇用
同老闆入房傾話想走
未講對家出幾多之前
阿頭已經話2月會加到21k~22k
我又心軟
我真係好撚冇用

加成3成
不如等加左再遞信
新工再用你新人工再跳
Fat fat

會 準備轉埋行

本來想做埋過年
依家呢份無雙糧 只得津貼

點知新工有offer
人工多過舊工

無錯
合約寫明雙糧係guaranteed
只要岀雙糧時(12月)仲係銀行員工就有
我Last day 1月1

B仔要4月所以898

同我個case一樣
但上個月HR啲撚樣話要唔遲到唔請假先有
早幾日見HR,個同事話走時會計埋double pay
希望佢無講錯啦，有就爽
而家鳩hea 中

我double check 左Policy應該無錯

咁又唔同講法bor
係咪肯定先？

咁即刻走啦

正常就 contract 寫full year service, 只要last day係過埋年就應該有
但我間仆街公司最近好玩野，同人講病假都唔比請先有，又要準時返工，所以我都預左無
只係佢地早幾日又話會計埋所以打過突，有就當出埋bonus

16FG, 5月做, 諗住唔理有無offer2月頭就遞信, 頭也不回
間濕鳩公司bonus年年減 ,workload就不停加, 同事又西

FG未過probation 諗住月尾辭算

返緊第一份工，做咗差唔多兩年
最近好想走，想拎埋花紅就走
今日聽人講如果公司cut off係12月，就算佢3,4月先出花紅，都會出俾我
佢話好多公司都係咁，我嗰間大公司應該都係
所以唔洗驚辭職會冇花紅
但係我睇過合約，應該冇寫過呢啲野
所以想問下，係咪真係有呢啲規矩？

咩叫病假都唔比請？
有醫生紙都唔得？

我覺得多嘢做唔緊要
同事西就真係食得屎

吊
我個間都係
今日仲話會有“機會”升職
吊唔係年頭你話升我我撚會留
今鋪真係升唔升都頭也不回

勞工法例好似無寫話一定有花紅
到時佢想點玩嘢都得
佢出花紅話按表現 到時話你表現差都得㗎

好想走，但又睇唔啱啲工
依家間公司又無花紅又無雙糧

咁等埋過年先啦

新offer 如果前途好d 就去馬啦

佢話佢老細2月會加到佢2.2k呀

花紅唔包架，好多大公司你係未出花紅前走，佢唔比你係無問題，無pro-rata 呢樣野
比你只係佢好人
雙糧法例都係無pro-rata, 除非佢炒你

係呀
所以辭左
不過依家仲係失業中

多嘢做梗係好過日日扮工 但係做親都係搵笨柒 仲成日講當學多d嘢
同事西到係又搞小圈子又搞搞欺凌 搞到都無心機做

中伏
信腦細仲蠢過叫雞搵真愛

0.1%都叫有機會啦 我間嘢夠膽死bonus連半個月糧都無

想走, 但係唔o係公司差, 而係d同事太好 同埋覺得係時候趁後生出去試下, 留係個太舒服既位好似會等死咁
15fg

咁你仲唔走

唔跌過痛過唔識大
但如果有好同事就要珍惜啦
真係好少有

唉

怕農曆新年比d三姑六婆煩我呀嘛

其實係依家走的話, 驚之後interview比人問做咩事咁快走

出年cut一半allowance
加人工都補唔返
仲要一半日子要去地獄部門無得冗
有program底，有portfolio，financial academic background, financial industry 2 yr
有無冗員工介紹

好想辭職轉行 但係又唔敢裸辭

PT教細路興趣班先
本身我諗住下年都讀書 唔做住
唉
人打工 我打工
點解我打親都係西工
今日真係 屌佢老母超級嬲
證明早走早著 係岩

有冇諗過自己係西人？

唔會掛
同同事關係都唔錯架
我又冇做過D咩
可能我份人好恰 我唔會發脾氣
我工作環境得女人 都好麻煩
我唔敢得罪人 都好少出聲
但禮貌呢D就做足
聖誕節黎緊 都有送禮物比同事

好慘
D人覺得你唔發脾氣 就踩到上心口
聖誕我送張聖誕卡就算啦 無你買禮物咁豪

唉 我都等緊同你地講呢返說話既一日

你呢份做左幾耐呀？

同樓上巴打相似
同事都算有兩句傾，唔捲入高層是非就無野
而且無OT, 夠鐘可以即走, 所以我唔介意間中做多一陣清埋d手尾
雙糧都係guaranteed
問題就係份工真係退休工咁
人工正常，一定唔算高，每年都係正常升幅
職就無得升架啦，我已經係under一個好大粒既人，而我無可能升上佢個位
我都認為差唔多出去闖下，但我唔會裸辭

仲請唔請人

5月到依家
BTW比咗warning, 腦細炒人係咪唔使再比一個月通知?

我覺得幾好呀
不如安於現狀啦
好工真係好難搵

比左幾次warning？
好似要2次

今個星期第一次, 話1月中review, 無significant improvement就maybe terminated

無FT嘅日子打下PT搵返d自己用幾好
早走早著

揮手

本第想等埋bonus 先走
但真係捱唔到

假設公司派bonus係你通知期內，係咪會派埋俾你

唔多既就算啦，好好準備自己，去見新工

次序係點樣？

遞信，派bonus，離職

派bonus，遞信，離職

魚唔過塘唔肥，呢句係真
原本入行舊公司做左5年，走出去搵多幾成

17年唔好景 仲敢辭職轉工？ 搵左先轉啦手足們

一日未收到bonus入到你戶口都唔好交信

Bonus公司有權扣起唔出比你

除非合約寫明

返左24/7工工年, 開始頂唔蒲
月尾等bonus入落戶口再send CV, 希望復活節前走到

剛剛過左試用期幾星期先想走....
會唔會好on9

同事間冇野，都幾好傾添
係間公司太西，同我同期入黎有幾個都炒撚左，剛剛熟絡少少就拜拜

project同時間黎2份，仲要差唔多時間deadline 我就負責埋尾，多野做到痴線

仲聽聞間公司冇雙糧花紅....

唔會
公司西早走早著
一係搵到工先辭

你地人會唔會自己補錢早啲走?如果新公司要你早啲到職但又唔會幫你補通知金

好多公司都試用期先開波做死你
project同時間做幾份好正常, 仲要無人幫

當然唔會自己補, 一陣補完, 新公司左一星期後炒左你咪....

好辛苦？咁係咪已經走左？

係呀 我覺得可以主動提加人工
如果公司覺得你值得 就會加
唔加 姐係佢覺得唔值得啦
咁出去第二到好過

你有無問清楚呀？
我覺得你都要問下
係走都過埋年先啦

我覺得睇工種
我做緊呢行 一年365日都等人用

我唔會
除非人工高到可以cover 代通知

想問下
黎緊一月去旅行 已經請左5日假 連住新年請
之後新年果度公司又放多幾日假 正式番工日係2月6日
如果我1月5日辭職 係咪可以放假前就last day
公司又會唔會出埋新年假份糧俾我？

之前聽人講 辭職果一個月通知期內 唔可以請假
咁我如果真係辭職 點計

小妹今年岩岩畢業 求巴打們指點

我junior位
之前有份工問我可唔可以早啲到職
我話同公司傾下先
之後冇左回音
所以係度諗，一個junior位係咪好多公司都唔肯等一個月

都有道理

我今日去左簽約 做pt
因為我一個禮拜有2日假
做住先 如果環境好 就轉做full time

我番工頭三個月都係咁諗...
結果到依家都未走

咁姐係無乜嘢啦
如果你好想走 你就唔會拖咁耐

聽曰出糧同bonus

我係好想走
但唔想自己第一份工半年都冇...

屌 我公司無講幾時出
好夠

咁你過埋個年 就半年啦

乜9都叫我做 要我follow
因為我係公司做得算比較耐
但人工又唔撚加

相反新請既同事少野做好多
人工只係低少少

決定左30號遞信

見下份工要準備人地問做咩咁快走
或者索性CV唔寫

各位巴絲，見你地講緊過年辭工嘅問題，我都有D野想問。

話說早兩個月我搵到份新工，
喺一間中型補習社做教畜。
底薪未過proba 就14K，過埋proba 就 15K (三個月proba)。

另外收夠一定嘅學生就開始計拆賬，
但佢個計法好得意，老底同拆賬，係以較高者為準。
即係如老底高D，就出老底；拆賬條數高D，就出拆賬條數。無得老底+拆賬。
(拆賬拆三成，而我要收夠55個學生或以上，拆賬先會高過而家份老底。)

不過，我番緊嘅呢間分校，感覺上好似死場，好難收到新生。
但公司見我唔係太多學生，就要我係咁出比全公司用嘅筆記。
次次攪筆記都攪咗我好耐，話就話番5日半，但實質係番6日。

或者先利申，我Grad 咗幾年，本身喺中學日校做GM教畜，
不過呢幾年中學個市好差，我做親嗰D都係一年一約，三年已轉了三間學校。

我條女見到我而家份工，都覺得我嚴重underpaid，係咁鼓勵我搏炒轉工。
其實我呢份工，係咪應該要quit？
同埋，我係咪應該離開教畜界、直接轉行？

我已經辭咗職 宜加份工雙糧花紅樣樣都冇,d人又西人工又低

走啦15k
做左幾年gm拎返呢個價明比人壓

工傷時我上司唔俾我走
仲要我繼續做野

我決定二月辭職

希望過年前後收到offer call

最近連 head hunt 都好靜......... 等佢地電話

張合約咁寫係咪一月比得信？
就黎頂唔順

工已辭
新工已搵
去轉旅行先

唔寫又問空白期
90後其實真係好唔著數，成日比人定哂型

唔寫 我咪fg 大半年冇野做？
好苦惱

唉唔知搵咩工

話做temp 得唔得？

冇花紅，得雙糧。今個月糧已出，信已遞

有咩灰得過做緊份西工,由9月開始搵工,但到而家一個面試都冇

巴打咩工種呀？甘難搵

新工加油呀

我都等緊 過埋今個月
2月即辭職！

Thx bro
依家係韓國

浪子兄裸辭？

準備辭 睇下一月份有無工

準備辭 聯絡咗agent睇吓有咩聲氣

大家撐住呀

抖多一兩個禮拜就正式開始搵新工
一諗到可以離開而家鬼地方就好撚興奮

次序係遞信，派bonus，離職

我係中資公司做，合約冇寫一定派，但佢今年有出份關於bonus嘅通告，入面有一句係寫奬金適用於派發前一天仍在職的正式員工

但有冇寫明獎金人人劃一派？
如果話跟表現，話你表現差冇都得架喎

1月尾準備裸辭

雖然唔洗返呢份工係種解脫但係諗起可能係咁send cv但無回音嗰種感覺就好不安

我都準備辭
呢排返工一諗起個心就好不安

有d工作經驗多d既fd話 大不了話做過一d part time 讀過下d course 塞返滿個空白期就得
同埋最重要都係interview果陣個表現 唔好7下7下就得啦

Ching 都覺得唔好寫落CV比較好？
因為呢份係我第一份工
啊寫就冇工作經驗

自膠

其實解釋到既話 寫唔寫都得 不過好似我咁收過warning就梗係唔寫啦

諗緊用咩理由辭工，事關老細一定會留，同交左信仲要等多一個月想好好睇睇

讀書 家事 轉行？

或者塞句"私人理由"比老闆就算數

聽日辭職
個心完全未準備好搵工
想透陣先
驚一透搵工搵勁耐都無就仆街
搞到有啲壓力

我都黎緊辭職 都係同巴打你驚一樣既野

難得走到真係想透一透
一兩個星期都好
但係我有朋友一透就一年都搵唔到工
到時真係有排透

我身邊嘅同事兩年黎已經轉左手成10次
主要係因為老闆太西
捱多幾個月我都會轉工

想搵到先辭真係好難

搵到先辭即係意味住要返工R假去見工

又要請假見工
請得多佢都知咩事啦
我覺得就算有 offer
份工啱唔啱到時先知
唔啱咪又要搵過
如果無咩負擔嘅
份工太閪人工太低走左先再講

晚晚ot 好想辭
星期六叫你返工ot 個語氣好似比o野你學咁
屌老母

份工人工唔算高，唔算西，但我係度上唔到位，有點想走，早排sd cv沒咩回音跟住有一排沒Sd,現在有d想再Sd,人工加得幾百

唔辭真係好難搵到工
見一兩日工無咩問題
見多幾日都無咁多假
公司都知你咩事啦

聽聞2017年更差

小弟搵到先走
順便去個旅行充電

返左一個月工，今日係咁做錯野，好撚頹
搞到我更加想轉工
想返舊公司，但係福利真係好差

年年都話差架啦
邊年有話好過

支持

好糾結, 想走但公司加左我15%人工

我係浪姊妹呀
辭職先搵工
算唔算

相當有同感呀
但我要捱多個幾月 日日同自己講加油

我呢一年已經轉10次

好馬不吃回頭草

浪子絲打
應該算掛
我都係咁打算

轉咁多次HR問到你點回應

想依幾日辭
做左差唔多1年
個人越做越頹

一年搵倒10次工都好本事

大家都係咁打算
日日對住班西人真係頭都痛

sor 自膠
係身邊D同事一年已經轉10次

你幾時呀？

我都係呀 好頹廢

等緊, 之後走

你地辭職點開口講

岩岩比人雞左,公司賠左一個月通知金

岩岩辭左
個人輕鬆好多

轉左工
舊公司閪到核爆

本身都猶豫緊走唔走好，畢竟之前做過2年full time，因為讀書先轉pt，但都仲係$40蚊
問佢有冇得加到$45，佢竟然答「以part time 黎計你只有幾個月經驗炸 」

我屌！！！！！！當我之前嗰兩年full time 白做白逗人工

即走，下星期返$50/hr，舊公司？執撚左佢啦

廢青生活

聖誕前見兩份工
聖誕後兩份都出offer 比我
十二月尾遞信，新年前走
新年後返新工

佢慢慢請人啦

因咩事

唔洗講
比信/email

要返都唔係依個時候啦，唔識就問下同事

如果新工仲衰撚過舊工咁點好

朝早起身嘆茶

我都想打信

呢個問題我都有諗過
但我諗唔到

信已遞，無謂再留

番屋企打陣機 食晏 訓晏覺 食晚飯 睇陣YouTube 訓覺 爽

番緊份人工低，冇位上要過海既hea工
呢排仲要冇野做
諗緊裸唔裸辭好

利申：29歲

i wanna resign too

好葡萄呀
搞到我想依家辭

Yes
去完旅行 星期一返新工

過年前都有工返咁正

岩岩同老細講左辭職
聽日返office傾過

未搵到工唔敢辭

諗起要2個月通知 就寧願公司快d開口炒我 唔好再俾嘢我跟
返工頭一個月仲諗住可以係到做一段日子
月尾就過proba 但依2個星期日日想辭職

你做咩位要兩個月通知

公司性質敏感 要人2個月通知
爛藉口 西就西啦

個2個月有排你捱 D上司一定成日西9你

仲未有回音

我個位都係兩個月，因為無人接手就走會好麻煩，公司上司都幾好

same
前幾日即劈即攞袋走
賠9日

個post 11月而家都未爆post sosad

上個禮拜遞信
而家咬住零零用apps打牌
好爽

其實好唔小公司 Manger 獎上都要兩個月通知，我但見既多數新公司會幫手 Buy Out 。

我都係兩個月通知 好撚閪

遞左信 開心

我之前交左信
去到event前走
幫埋佢prep
但係個boss西，乜都唔信我，乜都email話shall I trust that you will..?
個event另一個coordinator又煩撚過鬼，我整完份poster佢又唔收貨，本身已經頂唔順，太遠，忍唔住賠千幾蚊早9日走算

其實為左一年經驗而係間閪公司度做會唔會好戇鳩 利申做左8個月 日日番工都好撚頹好無心機 又無乜野學咁

我都係兩個月，想人難啲辭職

逗埋利是，夠十個月就搵工見工

早9日賠千幾咁少？

Proba內唔洗兩個吧？
要走就快
我就係過左proba先走，勁難搵工，都係要兩個月

盛行

無人接手會麻煩係公司問題
公司應該比錢buyout新人囉
兩個月正閪工

過左prob就兩個月 腦細又唔撚請人

十個月同一年經驗既錢會唔會差好遠

對份工冇大不滿
同Team同事一齊夾得好好
做既野上哂手咁濟
番工可以上網
一年有2/3時間可以準時走

但係冇發圍空間
唔想做死一世都係呢個位

夫復何求

有冇巴打好驚見工既野

做一兩年就好既 長做就不了

我份工好做喎

做左兩年了
已經變成左被圈養既豬

感覺自己比起以前遲鈍左好多

Fg 就番緊呢份local濕鳩accountant 之前冇工作經驗
後日就過probate 諗緊走唔走好
人工得10k 過埋4月先加人工 但係都加1k至2k到
成日做錯野俾人屌 已經次次都double check 到交貨個時緊有野錯 個人好頹 放假都唔想見朋友
係咪應該裸辭 過埋新年假再搵

Local firm 做book keep?
走啦

Local cpa firm 忙係上黎做埋audit

走
搵間大公司由低做起好過

Kai子
你做夠一年即quit，唔一定即刻有新工，除非想裸辭
做要十個月，一邊揾工interview 一邊做舊工，一有人請咪過一個月通知過檔囉

Btw咁多閪工要兩個月通知 閪老闆唔識留人

記係諗住裸辭睇下有冇書讀 公司閪老細都閪

其實經濟無問題祼辭有咩所謂
我都係諗住9月讀番書

好耐無聽過kai子呢個字
好懷念

傻kai子

信已遞但老闆叫我考慮左internal opening 先 如果無岩可以照走

走啦巴打 但係唔係荔枝角個間?

岩岩出來做野大半年，發覺出來做野d人好撚柒假呢句係真，尤其係d西女人，果頭疊下你膊頭，轉頭叫人一升職就炒左我
d女人，中意邊個，同邊個fd就偏心邊個，hea位比曬佢做，吹水蛇王就可以一齊匿埋蛇。
唔中意呢，係唔係都搵位屌柒你

有d就死刷鞋仔，係個上司面前過你一棟，明明你乜都冇做過，厚面皮到可以扮冇野。

是非又多又假，自己話唔like個呀頭做乜乜乜，又唔撚夠彊出聲，扮曬冇野咁撚樣，真係呢頭同你fd果頭都唔知背後講你d乜，

可能有d 1999，純粹想發洩呻下，
日日帶住呢個面具真係好辛苦，好攰
年紀仲細，可能真係唔識呢d遊戲
其實做野真係唔好揀d全部女人既地方，
真係好撚死乞人憎，成班死豬西臭八
真係難怪你地冇仔溝
屌你老母！

好似搵到工啦

信已打 i am ready

好正常 我就唔會戴面具 鍾意就鍾意
唔鍾意就柒就

我唔想我人生過得唔開心
因為返工時間好長！

恭喜你！

遞左未呀

你自己意思如何

同咗老闆講辭職，佢話可以新年前(即係兩星期後)放我走，但係咁樣我可以追返淨低既兩個星期糧嗎?

努力sd緊cv,希望新年前可以比信

本身諗住就算點都好，新年完都會遞信
呢排好勤力搵工，今個星期已見左兩份
不過最後都好似好間接咁reject左我咁
有啲灰，唔太識點樣面試

利申:上年grad，做左五個月野咋

sd左幾份cv都係無回音

利申 過兩個星期遞信

Sd多啲乜都試下

各位！我辭職信已經打好啦
今日真係好嬲 老細不停侮辱我 話我應該係到發揮 唔係係到發廢 我自問自己返工都認真 真係嬲到爆炸

辭職啦屌
點忍得落手

打算中

仲可以去旅行

屌7佢

辭完職 搵到工
再去埋旅行
無縫接軌係爽嘅

睇左幾日
好似冇乜好工 但自己又好想轉

我認左一年呀屌佢老母！
真係好辛苦！琴晚開心到訓唔著！
plan好行程了
2月去new Zealand 3月去埋個日本
搞掂 yeah！！
原來辭職係可以好開心架
各位巴打絲打加油呀！

我依家差在未搵工

我忍左一年呀屌佢老母！

新年過後好多工

唔係好明 姐係原本夠期走？但要留多2個禮拜
問留個2個禮拜有無錢？

走,我到係無年尾花紅呢樣野,當年入職無問清楚,福利又cut cut cut,希望大家一齊新年新工搵多d

4月左右辭職，家下係公司廁所 屙緊屎

上份工做左兩個月十二月尾辭職

計好哂數十二月三十號走人

點知條仆街逼鳩我早一個禮拜走

宜家番新工 好似天堂咁

各位爸打唔洗驚住搵唔到

同埋我一早book哂機票酒店一月中旅行

新工可以番左兩個禮拜去旅行

其實見工個時講明哂就唔會有問題

我呀 前幾日先知無

我依家都屙緊

點樣天堂法呀

西工一定要走，依加80,90後係新力軍，應該由我地去主宰市場供求，你老母唔岩做就走，公司點對我，我點對公司！

我明白你感受
當初都係你鼓勵我
共勉之

打好左信 搵唔到機會同腦細講
腦細唔係唔好人
係我真係好唔鍾意份工做啲野
所以 我又唔想搞到太難睇

炒老闆魷魚啦屌

原本未夠期 應該係2月中夠期 但老闆話大家可以有共識下可以早啲 喺新年前放行 所以先想知咁樣係咪唔可以追到淨低個兩個星期糧?

有！！！
同埋搵緊機票
一辭工就去旅行返一頭半個月

3月尾走 做左8年
買左機票去歐洲 20日到
返黎再搵

咪臭係！成日係到標籤90後

同我一樣呀 祝巴打玩得開心D

比個5我
我已經遞左啦
老細話要傾
傾佢老母！
我依家唔撚撈啦！

話屋企有D事
唔做

我認我當初係廢J
但我依家唔撚忍啦 要爆炸

係你地傾好提前走
你唔洗賠俾佢 佢唔洗賠比你
應該無得追

好想辭
但屋企人叫我搵到先
辭既話我想抖返一排先再上路

有無計畫？

仲有2個幾星期，進入大直路

利申：比我過probat都唔留

多謝晒絲打 無咗個兩個禮拜糧都算數啦 早啲離開個鬼地方好過 抖返排先再算

大定咁話
有時間慳慳地玩都見識下

本身連續返工6年
中日無抖過，年假都係請黎陪屋企人去醫院覆診
諗住係辭既話就休息2個月先搵工...
關於辭職既想法本身係16年10月都有
係呢間公司做左5年先微升左一個SUBTITLE，同比出面市場慢
人工UNDERPAID，不過係做得舒服
係上星期最上級搵我做INDIVIDUAL TALK
開心見誠同佢講話想升職，人工調整，不過因為職位升左無幾耐應該唔得
同埋都從佢口中知公司係蝕緊......
我已經唔細，過多8-9個月就30，就個心開始慌，有擔心再遲D走就會無人要
但出面公司咩工作文化同做D野我都驚有冇能力勝任
好爭扎......

我都做左8年濕鳩工
黎緊29 想轉行Tim
無學歷 得爛鬼hd

大家咁話
辭左有時間 慳慳地玩 都要見識下

咪就係
抖下好過要果兩個禮拜糧

我果邊就冇話濕鳩既
不過近排睇招騁廣告，發現自己好多唔識既野
真心驚......

做邊行？
人工大約咩價到？

睇嚟好多都諗住辭職之後去個長旅行
好過比份工綁住想放假都放唔到

中5仔做左半年sales 乜7都無
經常ot又多野做
我都好想辭呀

而家冇讀書?

proba期間用咩原因走?
做緊既野其實都好junior，我怕話唔適應會比個經理煩我話"咁少野都做唔黎點做大事"(佢坐我隔離)

抖完咪又係要面對現實 老豆老母唔催自己都過唔去

本身要連返六日 八至六

宜家五日 九至五半 仲有得早放

學下野等考牌

腦細岩岩叫我考慮清楚先再比佢
佢依家唔收住

走就走 唔好同老細講感情

agger
琴日遞左信，下個月接住新工
想轉工都一段時間
好彩之前有外國公司invite我

邊行咁正

即刻返入去比佢
早一日遞早一日走

好唔開心
呢排搵工真係身心疲累
今個星期見左三份
三份都應該失敗左，覺得佢地暗示比我知我唔適合咁
又係咁啄住我點解做左五個月就轉
其實點講會好啲?有冇巴絲教下路
真正原因係呢份工放得太晏+做既野太單一+成日冇啦啦星期日都要返去ot

今日都禮拜五
咪做下樣星期一攞返封信入去

支持你呀

我都終於衝出亞洲啦 去new Zealand

人工呢？高左幾多呀

我會直接講 禮拜日要ot！

今日last day左，再找個，加人工加500真係唔想做

留名

如果呢啲係唔想做既原因
直接講最好
費事之後又搵份咁既工

無啦 大大話話都做左3年幾野
咩都做過 又唔知讀咩好

我係番住工去呀 ,請左no pay

同口水絲打一樣3月 去東京

想問下大家有個offer 某銀行direct contract,話過左試用期離職要兩個月通知係咪正常？佢話唔同職級離職安排不同

今日Last Day

其實有幾多個真正會實行？

我係FG
公司好濕9，同事仲濕9
打算拎完bonus 就走
但又要簽濕9條款 3個月之內唔比走
辭職又要2個月通知
姐係我最快都要7月先走得😭😭😭😭
問： 幾千蚊既bonus 拎唔拎好

同你一樣，但新contract都要兩個月通知，心諗邊個等我兩個月

最遲下個月中一定辭
成日人都癲既

3月頭就辭

乜可以2個月通知？

佢炒你又你2個月？

同事閪到仆街，年後走

咩叫3個月內唔比走 拎完bonus即走啦

有d係咪睇職級通知期唔同

Quit左，無花紅所以唔洗等，下個月轉新工
最嬲係公司話無budget 升唔到人，但頂我手個個同事經驗一樣但高人工過我職位高過我，
如果佢升我都可能做多年，多謝佢無升我無留我，頂佢個肺
仲要我發現佢乜柒都唔熟，byebye佢條尾，留返呢條廢柴比舊公司慢慢嘆

20 號出花紅， 準備2月一號推工， 忍多佢幾日。 個波放左係十二碼點好耐 準備射門

大家有冇買散水餅？

搵緊工留名

睇下你d 同事平時點對你啦

我做左三年幾
走個時都有買

連登有愛
不過都好擔心搵工比人問點解做咁短時間

我last day應該會hea買蛋撻王就算

已辭，準備去日本18日

開始寄信

搵唔搵到都好，最遲3月中一定遞信

28/2完約，信都廢撚時遞，辭職要2個月通知，onlun 9

真係唔好講笑
我見工個時候
講明因為成日ot 所以辭職
佢話公司唔會 點知呢！
日日ot 到離譜！仲衰過以前

準備同老細開口講
唉 唔知點開頭講好？

你地點開口講唔做架？

快D啦 我已經搞掂啦！

做得好呀絲打

比信/send email

約老細入房, 話有啲野搵佢傾

我之前走新工加撚左8成人工
resign時前老細問起加幾多, 我都唔係幾好意思講, 因為睇死間乞衣公司3成都做唔到

如果大家對自己有信心, 又唔係趕住走, 不妨開佢老母閪, 話唔定新公司真係同你玩大佢

講真加少少走黎都無謂啦

拎封信出嚟就知咩事啦

玩得開心D

直接打好信 話有嘢交比佢

已經射左兩次波見工

嘩，呢啲真係好睇彩數
我都有呢個擔心
巴打做左幾耐?

已經辭左 上司變哂臉

想問我預年後2月頭辭 得兩個月經驗嘅文員仔乞食科fg 再搵工講唔講呢份野好
宜家5日半 人工一般 每一日基本上都要ot 成間野無人會準時收工

其實我有份紀律部隊waiting 預計5月入 但一日未有offer唔敢老定 想照搵工

政府WAITING 1 CALL就炒老細魷魚

年底辭左，hea左兩個禮拜，暫時剩係寫左兩封信，不過聽日返 part time

有幾多間公司肯加3成

唔係呀 我間公司要拎bonus就要簽份野 要承諾3個月內唔會走

係呀 辭職要2個月通知
真係好on9

Aggar

今日唯一的同事都遲埋，將會得返我一個
但我都三月頭會遲

拎完份bonus咪日日番去hea鳩

辭

唔太想做
但公司又幾好pay福利又好又hea

放棄28K合約工
轉政府20K

巴打咁勇

新工番左4日
日日都ot

睇吓有冇花紅同人工加，冇就走人

情況同巴打一樣，都有啲想走

今個月出埋雙糧就可以走，最遲4月走
明明做mkt &pr，成日都擔擔抬抬，幫公司既人整電腦，幫老細個女做小學生功課
人工低，做左一年多d既同事居然轉埋同我一樣title ，轉左title都係做番之前既野，人工都仲未撚加
個阿姐又閪，成鳩日黑口黑面，心情好就扮fd阿仔阿仔，無野教到我，又唔撚帶人出去開會
轉左個title同每年review居然夠撚膽死加1000

一年呀

唔出奇呀 跟住就有好多下欄嘢等著你做！

咁間公司咪無人

各位我仲有8日就完啦 好撚期待呀

恭喜哂

恭喜晒
我遲你一日

尋日見完工
一個鐘頭之內先後同hr 部門呀head 同老闆見面 過程都係嗰啲野 氣氛都叫做輕鬆
見完老闆之後佢叫左個sales head過黎 同佢講話之後希望我之後做啲乜做啲物跟啲咩類型嘅project
之後就話等call啦之類嗰啲

大家覺得個老細講到咁係咪都應該得 最怕佢對住個個candidate都係咁講

不過其實點都好我都會裸辭嫁啦

Rip

係咪公司氣氛都係OT 先
定係過年前忙

剛剛出雙完糧

BONUS方面
上年改左財政年度 今年開始要等6月先出
最快要7月先比到信
而且一年比一年少 3個月 > 2個月 > 個半月 ...
應該都係唔會等了

其實我等緊ACO結果
最快2月 最遲6月先知消息
宜家開始邊搵工邊等ACO

想走原因主要係人工低
出去求其搵一份都多過佢
做野快就不停加workload
同埋返黎先知星期六同紅日有時都要返
雖然會補假 & 計OT

同事好壞參半
但整體都係差
平時返工都無乜兩句

平時無咩洗費
份糧9成儲起 所以叫有少少積蓄夠我咬一段時間
本身以為做夠一年左右會有appraisal
但原來全部人都係統一去到7月先有 (又係改制度 本身4月)
所以我都廢事跳草裙舞
遲D直接比信就算

15grad

唔升就走
但收到風個仆街上司唔升我
仲要講埋ON9原因試我口風
屌佢老母已經開始搵工

終於忍到出雙糧花紅
過埋年打算月中嗌走
過完年先send 信出街

邊返工邊搵工真係好麻煩
射多幾次波就知你咩事

做左兩年，無加人工，無雙糧 得12K
同老細傾就一定話有D問題唔岩佢心水
(我做設計，但佢覺得佢自己先係設計師，D齥法核突到仆街)
又話公司蝕錢個D

點解忍住唔辭係因為同事好，可以返工做下freelance
準時收工，同埋幫緊屋企人供住條數
驚搵唔到工/有咩唔穩定就大獲⋯⋯

而家就供完，準備新年後就走
祝大家都轉工順利，新年快樂

諗

兩個月文員經驗對fg 係咪負資產

兩個月就唔好寫落cv 唔係就會問你做咩做兩個月就唔做 到時仲麻煩

屌佢老母濕9公司 今朝話最後2日唔洗人 唔需要返 叫我提早走 賠返2錢比公司 我屌佢母 我已經早走 要賠9日 仲要我賠多2日
我即刻打去勞工處問 話應該係雇主賠 因為係佢提早叫你走 而唔係你 跟住我同佢講返 係佢地賠返比我 佢地即刻改曬態度 叫我返埋個2日 on99咁 想呃我

個問題係我12月頭番到2月頭 如果話2月先開始搵 唔知中間段時間點解釋 定話一路做pt果啲

咁撚戇鳩 炒你要你賠

on9原來可以無極限

我諗都ok
如果唔得呀 都費時講咁多啦

on9 郁佢啦 諗住凶人

出完雙糧就走得啦
係我on 9 真係頂唔順 雙糧都唔要就走

咁最後 其實我係咪唔洗返？
我有無權話跟第一個講法？

叫人賠錢早走
我公司咁做我一定屌佢老母

所以我覺得我好有禮貌

我都只係話 um...我打左去勞工處問
個兩日 唔係扣我錢 係你地賠比我
不如你打去勞工處問清楚

唔想裸辭
寧願射波去見工算
裸辭無野做果種感覺好難形容

舊公司bonus 簽多一年內唔走

工已辭 你估吓做唔做

9月入職 人工加咗兩舊都冇
花紅又派唔到（佢話finical year 係10月 要7月入職先有）
依家sd咗cv 等in 新工

辭職果個月不嬲大晒

咁我封reference 點算

上星期辭左職

想，已做到一人之下，係時後要轉了，而且想轉行

已遞信

利申 工已搵

無人叫你玩盡架麻

佢諗住搏你唔知可以呃到你

仲後生 冇壓力
咪point9又一條好漢

屌！差D比佢呃到呀

巴打做盛行？

不了
要養家

我team 人有5 個，
之前3個走左，
依家得番2個舊人同一個新人（姐係我）

同我同一日番工個呀叔勁on9
番工叫佢做少少野都唔做
坐足成日玩電話
佢今日辭左職
冇相關經驗仲要高級過我
冇天理

你要熟讀勞工法例

間公司hr 都咁on9

4月攞埋大假遲職

咁請問 你係咪一個人做曬

睇黎我要背下勞工法例

年薪22萬 一星期6天 每日12小時 仲要搬搬抬抬...
做埋2月走人

12個鐘真係搵你呀媽黎做呀 完全無私人空間

其實應該9日都唔撚蝕俾佢
佢唔信你做嘅野咪鳩坐九日乜都唔撚做

唉 我呢行好細...D老細都識得咁劑 無謂搵自己前途較非

你咁講又啱
其實每個行頭都唔大得去邊
玩太盡又係驚有報應

頭幾頁留過名
信已遞過埋年做多陣就收皮
新工等簽約
呢份工做得一陣無假可以俾我抖抖先返新工，不過有新工返已經好好

所以我等到二月中先

屌我又係人工加得300
好撚cheap

預期3-4月到辭職
西工一份 雖然老闆都還好
但同事好on9 叫佢地做野呢頭講完呢頭唔記得
一係就返工唔帶腦 電腦hang機 周街問人佢電腦係咪中毒 點算呀（心諗 撚知你上過咩網咩）
日日扮多野做 同一份野做左一個星期 阻佢幾分鐘搬野都話好忙
一係就好似未用過電腦咁 「哇office365好勁呀，等我介紹比人先」
對多幾個月都血管爆

不過無玩盡上司都好似唔會出Ref咁，又冇再同你講野。

今年加人工得2%
狗也不屌，好想走

巴打咁快搵到工！

9日照9 fing fing咁坐埋佢 拎埋份糧先走
2日就一定唔會係你賠 因為佢叫你走仲要人賠 完全on9

我依家好想走呀 救命

仲有5日！真係一秒都唔想留低

我重有26日

好難捱

係呀 日日都想死

我仲諗緊走唔走好，
又未有後路

依家放棄咗份12K既工 先發現自己喺呢份工無點學到嘢 學歷quali又唔啱做返呢個post 都唔知點算好

絲打本身幾時走?

１２Ｋ無話放唔放棄
隨時都搵到得

呢樣真

未過prob走要7日通知，想肯教下巴打，紅日計唔計果7日入面？

梗係計啦 就算紅日都有人工出 因為你份糧係除30

唔該哂巴打

今星期見左6份工，幾時有offer 我開始對自己失去信心

想問問如果今個月28號同31號辭都係要做到2月28
一個月通知

其實12k唔係最擔心個位 係驚自己迷失咗方向咋

呢個網幫到你

唔係話未過試用紅日可以唔出人工咩

我已經預3/2交信
去個旅行後反工

同時忍夠沙田新城市出面日撚日塞車

反新工後唔再出九龍

年尾呀
等等先啦

係的，但心有種期望

巴打咁勁
年尾都咁多工見

一星期見6份

Btw,巴打加油
我搵左差不多半年先轉到工
下星期返新工
有時見工既野真係機遇黎，做好自己就算啦，我最唔開心係有時準備得唔夠好，浪費左次機會。只要你每次都盡力你就唔洗冇信心

最緊要係你知自己個value係咩，咁你唔會對自己冇信心

我成3月中先反新工
同學介紹
做多年再跳去後勤

所以話出黎做野識人好過識字

但見完仲未有offer 間間都話要下星期

好正常
就放假冇人簽野
高層個個都放哂假啦

老細成日都覺得我冇做過野
但我忙到仆街
仲要成日誤會我搞事

過完上午仲未有電話

今個月見左五份喇
但次次人地都係話仲見緊其他人etc
同埋feel到人地對我冇咩興趣咁
我知我係冇咩經驗但咁樣個人真係好灰
究竟自己係咪邊度出現左問題
搞到我都唔敢裸辭了驚到時失業唔知幾耐

日日係到倒數 好辛苦！
重有23日

好想有offer快點番工

有份offer 番左一個week 而家番緊
有份offer 叫我2月7號番

人工差唔多 但工作性質唔同

有得選仲煩咩

同經理s講過辭職了 聽日衝埋入老細房遞信就真係最後一個月了

希望上星期in嗰份有回音咁就唔洗做廢青

兩年冇人工加走

我六月
聽過個fd公司分四期出

邊份對自己將來好d

我都想轉工呀

恭喜可以脫離地獄！

上年畢業, 第一份工返左幾個月就resign左
搵左成個月工開始有的迷失, (有的in完自己都覺得唔適合咁)
係咪等過完年多返的位先再算
打算轉行, 但冇經驗人地根本唔會show 你

經理s都算係咁無為難我 聽返佢地講話老闆比我做住搵但係我就不了 雖然佢地都係好人對我又唔差但我又唔想浪費自己時間浪費佢地啲錢

Btw轉行真係好撚難搵到工 個個見你無經驗就唔撚理你

P.S.

之前番埋D工都奇奇怪怪浪費時間
咁岩而家兩份都睇落正常
最慘係而家個老細點出我際遇唔好呢個現實 真係好9唏噓

做番我個位本身做既野囉

番左幾日要我confirm 識晒自己個位d 野

因為教我個人要走

番幾日點識晒

仲有兩日就脫離地獄啦

恭喜巴打 你12月尾遞信架？

呢幾日send cv 都未有回覆

新年前被辭職😂😂

腦細想留我 點推佢好

搵到新工 不了

無sd過

我公司出完花紅 有8 個人即刻遞信

咁誇張

邊行

想知邊行

我都係 等電話嘅日子好痛苦

證明你決心唔夠

未搵工 佢知我去旅行

裸辭last day咗，而加日日係屋企食穀種，練結他，驚閪咩

好難開口 想好嚟好去

同老闆喺月中傾掂數 年三十放行 佢有佢慳錢 我有我自由

諗住3月左右辭職
之後去幾個月旅行

星期5last day

Bonus 已出
咁啱LinkedIn 有人搵我轉工
準備去見

到依家都唔識點樣整靚Linkedin個Profile

唸住聽日辭職，要7日通知，咁嗰幾日紅日計唔計？如果計我剩係補返一日錢俾公司？因為初五唔返啦⋯⋯

計！

我明白你感受

yeah my fd
我都係呀

我琴日去左in 份工
即刻請 人工高2千
一個禮拜返少2個鐘
仲要我話2月尾先返到 但3月頭又要去旅行
都請

個老闆咁好嘅

我就俾間公司壓咗二千，所以聽日辭職 過完年再搵個份

我都係 唔係好識整

裸辭左2個月, 睇d工一係唔夠quali 一係唔岩field , 好迷失

絲打咁快搵到份好工 我準備廢返排

好撚迷失
自己讀果科飽和曬
轉行又唔知轉乜好
唔轉又繼續係食物鏈底層捱

啱呀
轉行有工見都難得

下 點樣壓2千？
減人工？

你地會轉行定繼續搵同行？

我都係是但send 左一個CV
是但見下先 諗住係當練習

我舊公司都出左
但我係$0
因為下個月走

我練習咗幾次都係得一份有 仲要唔啱自己嘅

喺吖，按上一份人工減咗我二千
唸住今日食埋團年lunch就辭職唔做啦⋯.

2月28完約，唔撚續

最後今日

傻架？講左辭職未！支持你！

加油呀！過完年後好多工！

諗緊過完新年辭職

你做邊行

我都信會多工
不過都應該同時會報公墓員

入黎儲下勇氣先
過埋年就辭職

我都過埋年辭職

不過未諗到理由hea尻老細

診所呀

報邊個部門？

最近有ICAC
雖然會好難入

今日終於last day
好開心 好想快D走！
另外祝大家新年快樂 身體健康

出左花紅

過完年俾人炒

出左花紅先炒你咁得意?
一般都係炒左你先 慳花紅

我都今日last day
煩緊買散水餅定直頭請飲茶算

人多就散水餅
人少又熟就飲茶

呀頭話公司好人wo
只係我唔岩做呢個位
所以咪叫我走

唔等錢開飯咪慢慢搵
當休息下囉

唉 咁又唔得 都要搵工

貴庚做盛行呀

25 工程

唔驚啦

仲未辭
今日上網睇左大半日工 唔係好清楚自己想點
好多工要求既野唔識 暫時㨂左幾份有興趣同符合要求既

想準備10號辭

裸辭？

我都係依幾日
頂夠啦

新工有offer 俾我
但未簽
會唔會簽左老定d先遞

辭職等一個月+去20日去旅行
要4月中先返得工
宜家無無聊聊send cv
不過都加左句話自己2個月後先返工

近日有工叫我in 諗緊in唔in
我覺得2月幾月太耐
自己散仔一名 又唔係in manager級
覺得人地唔會等咁耐 無乜機會請
大家覺得點睇？

2個月好難等喎 去完旅行先囉

我覺得會好似白in咁
等一個月都正常
人地要等等兩個月
我自己都覺得太耐
但無聊又想send cv

禮拜一見賣衫sales，希望成功啦

叫得你in都預左等你
即係佢地覺得你cv靚, 係值得等既人選

倒數17日 好難捱
岩岩搵到張美心西餅coupon, 用來買散水餅岩哂

倒數10日 散水買咩好

求其西餅算啦
都走啦

1打就夠?
我呢到走人最少買8-10打

如果二個月走人 仲洗唔洗買散水餅？

好來好去

10打

各位遞左信嘅有冇比人黑面？杯葛？
我今日先收到開工利是

聽日遞信

睇你同同事關係好唔好

今日比左信, last day 4月8

兩個月通知期

10打係預多姐
我諗8打左右夠
買散水餅都千幾銀

因為我份工要成日出差, 所以跑埋下水順便同d客交待埋

yes!!

洗撚咩

多人

美心一打幾錢 ？

遞左信去唔去得annual dinner果啲

呢兩日要回覆續唔續約，唔續就2月28 last day, 決定唔到

而家比

我未比果時都冇去

有獎抽就去埋啦 反正都走

睇下同同事關係好唔好
有同事last day係annual dinner都一齊去

今年大陸攪，唔去啦，聽講大獎60吋電視

係大陸攪先唔去落返黎香港都12點

辭，但係搵唔到工

拎到過關?
定係你地訂埋旅遊巴?

訂旅遊巴，不嬲唔鐘意返大陸

我意思係會唔會好似bonus果啲咁
見你辭職就唔比你去埋公司啲活動架

唔會啦

我都想唔去
一來唔想去比面活動
二來佢係星期日搞囉

利申未遞信

6月先出BONUS
但又搵唔到後路

仲有兩星期就走 但係呢排sd cv都無聲氣

搵到新工啦，$11000蚊+1000勤工，返5日半，返9個鐘，唔駛搬重野上樓

盛行?
裸辭 ?

咩工黎

搵到新工啦 就喺屋企附近返工呀 人工福利都好過舊時

尋日裸辭
膽心左半日，今日就收到政府工offer
不過人工低左好多
到時要搵part time 幫補

細公司係屎
香港老細係屎
再加個痴線老屎忽加埋係三舊屎

你當係物流啦
係

同行
我仲要做多半年拎花紅

正啦

真係頂埋花紅先好走 都唔知啲錢要用幾耐

忍左幾個月啦
唔係當日無飯開咁濟都唔會入依間垃圾公司

明你感受
之前都返過一份 人事問題頂唔順
返左一兩個月走人
寧願減人工

裸辭咪休息一頭半個月先囉

屌佢老母
可以同廠大大聲講我d 單幾煩幾趕
加鹽加酷
細公司根本無理由聽唔倒
所以我就算裸辭未必岩
但一撚定無錯

最後返多8日工
有冇巴絲都係28號last day?

岩岩個星期五裸辭左
原因係send錯左一個咒閪同事既錄音去公司group
個group係成個部門既同事 上司同經理都係度
柒撚到喊 除左遞信真係諗唔到可以點
不過唔緊要 原本都打算三月尾就遞信
而家只係加快左左計劃

下次可以換雙卡電話
一個公事一個私事

whatsapp 係好易快手send 錯野
下次講敏感野時要小心D

見過鬼真係怕黑喇
又要開始搵工 好無方向
有無人可以指點下
無咩叻 又無咩特別既興趣

準備閃 定入第二個地獄

上星期五裸辭左 + 即日走，
全公司都留我就只有supervisor唔留

準備send cv

上星期resign 仲要hea多個月

都已經唔想郁
仲要對住賤同事廿幾日

屌...
我呢邊遞完信無得hea
分分鐘仲忙過平時
又唔係話想要份ref.letter

忙？
有野都拖慢去做啦
唔玩野但可以慢麻

對上好多個走時都忙到仆街
不過我唔撚理

最後個月每日OT
Last day過左收工時間仲有人俾野我做

OT就一定唔會
最多都係做足本份算

你日日準時走佢地就會做其他安排架啦
你日日坐到 8點人地梗無所謂架

啱啱升咗職 打算過多半年先走 唔想個CV咁樣衰

我呢邊好多人一升就賠錢走
多數係A.M

我做機場
我呢個Rank係主管
萬五都無On99

拎完TITLE咪走囉
我今年應該又無$又無title升
拎埋花紅898 (不過6月先出 有撚排)

賠錢即日走？

如果唔等錢開飯 好多時為啖氣所以裸辭

今日辭職就見到呢個post

辭左職都仲死狗咁甘願比人點去ot

比咗信wfc
除非你嗰行好窄啦

3月1比信

仆你個街
最後一星期先要我調房，諗住好來好去過埋最後一個星期，煩撚住哂

是撚但啦
都係坐吓啫

好彩我之前執定野姐
唔係嘅話有排執

間房坐左咁多年有感情，見到條八婆坐入去果刻真係想講粗口
哈哈，我轉房前已經刪哂電腦d重要軟件，等你條八婆冇得用
自己裝返啦7頭

補錢不如咩都唔做博炒

一陣話埋你渣住d 野唔放俾人follow

而家返工邊睇小說邊聽歌等收工

btw 今日先開始揾工